2011年e92 323i

大家點睇
行左5萬公里 .冇大漏油

721 全部人同我出去遊行

咩點睇

幾錢呀 乜都唔講

幾錢唔緊要啦
係部車好唔好姐
我幾鍾意個外型
揸緊部11年118i 行直四想升級上直六
鍾意副NA計.

得個冇大漏油好空泛，可以底擔全收皮，冇內籠，連副波箱都冇埋
你問我點睇我真係唔識睇

依家個油價，如果睇得好重性價比既
一定唔出na機器

其實賣幾錢係好重要

幾錢？

呢啲車揸多幾年都劏 是撚但啦

8年車 5萬km

你真係信

我架嘢5年半35300 點睇

我架樹娃9年6萬5咪，揸左兩年半好精神點睇？我假日車，返工返港島住新界北，所以冇揸返工

我部2011年118i 都係行6萬公里 新車買返黎.